破處果陣條女一定同你講嘅說話

點解每個女仔被破處前果一刻
總係會同你講同一番說話
「我以後就交哂俾你了，你要對我好啲」
有冇爸打都聽過？

現在諗返起覺得好似虧欠左佢地咁

利申：4個

有，72個

有，2741個

一睇就知你係青頭，處女必講一定唔係呢句囉

天下武功, 唯快不破

吹水大賽正式開始

入左啦?

冇聽過呀屌你老母

剩係睇你個名就知你所言非虛
願聞其詳

「我永遠不能忘記你」

果下一般係 好撚痛 唔撚玩啦

第一次ex格硬黎 好痛 痛左成個星期

＂果度用黎去廁所架＂

第一次女一定係講慢慢！好痛！唔好咁大力

你插過我屁眼，我們一輩子就是朋友了。

4個菊花?

你插到我扯哂旗啦

仲講野咩，拿埋口面叫痛啦

巴打信伊斯蘭教？

It hurts
Oh my god

我第一次比人捉住搞
我同條仔講我好似無果喥 唔好摷啦

下面有爸打講左答案啦

仲要聖戰死埋先有

我既case係話
你試下唔要我 我嬲你一世
利申2隻

「你射左幾多次 ? 我兩次」

我要射啦

利伸Gay

唔好咁多ff la

咪係，d女點會咁講

利申：破ex嗰陣佢係咁嗌痛，我就話以後一定會錫晒你

It will kill

痛..痛呀..慢慢黎

你入咗未？

唔準唔要我

樓主係咪睇得太多少女漫畫

好痛啊

你愛唔愛我？

向天堂都可以用到連登

等等 急屎

Allahu Akbar?

喂啊爛咗喇

屌

講故台

你個野壞左呀

樓豬FF上腦
緊係會講"再來多次"

我女都未屌過, 你同我講經咩

我記得我ex係咩野都無講
事後係咁同我講好愛我

佢：下點解啊？

唔知呀

嗯... 忍住咁 扮哂唔怕醜咁

我預備左EVE比你啦～～

喂呀!!!!!!

個BRA爛啦

屌你老母

你唔好chok啦，等我插到你自然射好無

你個野壞左啊！

真係要入？

破完答你

正常應該係痛到屌曬鬼

呢句真
一定嗌好撚痛流曬馬尿
然後搞你三五七日先入得曬

咁快

要高潮了！
呀~~射完好爽

on lun 9

入左啦？

屌你老母好撚痛呀
細力d啦

數唔到

呀～～～好痛呀。。。

呢d就有料⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

72家房客

然後沒有以後

樓主係臭鳩？

好痛呀

未試過

搖撚準備

真係有講類似意思

我連女都未見過，你同我講經咩

唔好射入去喎
當然係中出啦最後
破處用套同唔中出根本浪費

條撚準備

女係咩呢

好痛呀b, 慢少少
之後就得番呻淫同水聲

利申 個人經驗

知你叻喇屌處女 講緊破處果陣唔通就真係個龜頭整撚穿個膜果刻咩
龜頭磨緊閪要入之前果刻咪會講樓主講果D野囉ON9仔

唔好咁大力

真正既處會扮唔係處，
到同你一齊咗好耐先會講返其實佢個處比咗你

點會咁odd呀睇字都覺得尷尬…

我個處踩單車個陣沒左

留意返 樓主係講「果陣」

你地班on9仔唔明我咪要講到咁撚白囉 傻柒

郁啲就on9仔
可言之個人質素同成日掛嘴邊個詞有互相映襯之妙

痛呀都係唔好啦

跟住谷精上腦既你都係會硬上弓

笑到雁唔起

會話好痛係真既
你基本上會係佢一生最難忘既人
破處個晚，好似係女人一生最難忘記既一晚

加唔加鐘呀

邊套電視劇

IS成員

0/2

一陣係「好痛」

你有西破過人處咩

佢地個個都同我講：「入左喇？」

叫我？

一野轟落去

其實唔會囉 不要ff太多

身邊啲女仔fd都只係記得自己好撚痛同埋覺得自己個時好蠢

幾廿歲人咪咁多幻想啦

大力d啦 咁細力

下？你已經入左啦？

我日頭破條女處架喎 第一次就女上男下 所以全程佢自己控制冇講野

搞完之後沖涼冇啦啦喊

都有
兩種我都屌過

對上件EX就係你講個隻
其實係我仆街, 我assume左佢唔係處 根本無問過 (其實i dont care)
最後床單係有血
但我無追問
臨分手先同我講返

好撚sad個ending
條女係咪喊撚到仆街

我都未16 真係好咩

係
無計
真係唔再鍾意

正仆街
利，一齊三年堅持唔屌因為我愛佢

Touchwood 一分手即刻俾其他仔屌
條女係處？要忍到結婚喎聖人巴打

第一句一定係話
好痛 細力d 唔好咁快
屌下屌下佢開始爽
聊佢搞多兩三次就開始做你專屬肉便器

利申：2個

呢句真
開左個頭就可以慢慢調教

由咩都唔識
調教到識騎上黎扭好有成功感
好似睇住個女畢業咁
所以唔會放走女朋友益其他仔

一陣口爆返你呀

係咪要做基佬先有得破人

你要對我負責呀

帽事既

嘩！嘩！唔得啦！好痛呀！停呀！停呀！

明明只係郁左1MM

樓主擺明吹水 一係青頭 一係人地根本唔係處

好痛呀 衰人

次次痛撚到無其他野講ga喎

岩呀

呢啲基本嘢而已

喂呀，爛左喇！

小弟經驗尚淺
有咩花臣招式可以調教下條女
佢唔太鍾意含

同佢玩性奴play
係whatsapp見唔到個陣嬲佢玩
要俾你點搞都得
講講下條女就濕濕地好想試下
你再買套sm play裝
叫佢跪係到
之後既野唔洗我多講啦

屌啦咁 條女話係處 破佢果陣 完全冇巴打以上所講既野....
唔通....

絕對唔會咁講囖,因為已經又緊張又驚撚到出唔到聲

你屌到我硬曬呀

「我想結婚先 點解要逼我」

您係包租公？

河童爬石仔